［挑戰］望遠同連尼住30秒入到黎我捐$300

唔知留言左未呢

睇黎真係mon住有admin呢個字既post

重作啦

中伏要叫人契爺之後唔玩嗱

30秒
會唔會淆左小小

30秒咁耐 下次3秒呀嘛屌你老母

30秒

算鳩數啦你

有第二個post 30秒真係入左黎

又唔可以怪佢嘅
有人畀望遠1分鐘就秒咗
樓豬淆係正常嘅

唔係去左旅行咩